投注站閂晒，正苦學吓嘢，唔該

投注站已閂晒，罷明至醒係馬會

正苦仲竟然唔封關

DKLM on9仆街港共正苦快啲封關啦